巴絲打有無睇開邊間獸醫？

近排屋企隻貓要身體檢查
唔知巴絲打有無平時睇開邊間獸醫無咁貴？

@cuhk